[緊急] 發起全民交稅不合作運動！

交完又只係用嚟養狗養垃圾政府，送錢俾人幫黑社會坐旅遊巴
到頭來，市民不被保護，施政管治只係為咗爺爺開心，仲要俾人打到頭破血流！
香港人其實係俾錢買難受呀！

在此正式呼籲，全民罷交稅！

我係講緊香城online，此post不鼓吹犯法

香港人唔好再俾錢養廢物喇！

推

推

收番哂新界人丁權
同埋取消哂所有鄉事係新界區議會嘅當然議席·

香城online 唔交稅會升lv

屌你老母死牛屎佬！
我朋友住屯門依家唔敢出屋企呀

大家幫推！推爆佢！

推 收番丁權！！！！！！

仲交乜撚野稅呀！

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

成個政府嘅運作都係依賴稅收！冇錢睇你仲點撚樣叫黑警同黑社會打人

暴力喺呢一刻有用！但我地仍然需要智取！

全民罷交稅

唔交稅太少兒科
全民被罷工please

搞清楚武力定暴力ok?

今年唔知洗唔洗交 但一定唔撚交

被錢幫自己快啲送中呀

香港人咁有錢 連登更加係臥虎藏龍
一於一齊要個豬西政府揸兜 警察乞食

老老實實，唔交salary tax 根本對政府冇乜作用，佢慢慢出信連埋罰款追你，你有排煩。

俾like冇用㗎 幫手推先得！
民宣組做野！

出信果班人返唔到工呢?

呢啲就叫犯法，咁琴日嗰啲叫咩？

根本上有丁權班人好多都係藍絲 元朗嗰班更加係喪家之犬！

大家有冇親身經歷過呀？我地出緊糧俾犬隻對住自己開槍呀！

仲要我地出錢養班賤畜黎打返我地？食屎啦
大家咪撚再交稅，一仙都咪撚交呢個政府已經失控唔好做幫兇

+1

明明同一屋簷下 應該共患難
幾萬蚊一個月真係可以洗你腦？

死狗察，黑社會，及其他傷害本港市民者
不得好死！禍及妻兒！

緊急！！！

香港人 知唔知咩係切斷人地水喉呀！

推，交稅比班仆街打鳩我地定縱容人哋打鳩我地呀

強烈要求警察減人工！

當然你地可以話中共會出資幫拖，但係做得幾多得幾多呀！大家挽香城online記得罷交稅！

咪撚出糧俾佢地就啱！仲要搞一個警察改革！重新編過一隊為市民服務且獨立於政府嘅警隊！

唔交銳 唔比出國

Pish

幫推呀

係咪仲想俾錢買難受？香港人！

不交稅無用既
稅局可以出信比你僱主
係你銀行扣錢/凍結戶口

仲有政府大把錢做 buffer

對唔住！係自衛先啱！

香港人喺警察面前係需要自衛㗎原來

大家一齊唔好交稅

推到上熱門！

稅收係佔緊一個政府大部分嘅收入㗎

upvote左既人記住呀

全民支持收丁權

做得幾多係幾多！

D錢係中聯辦發嘅維穩費

上環元朗2邊推上熱門呀

乜撚野係税？屌你老母

我尋晚諗到同一樣野

好撚開心呀 拎我地啲錢去安裝智能閉仔

幫黑社會坐旅遊巴

有一隻警犬偷偷負皮 驚自己冇狗糧

交稅俾佢地買子彈買裝備

push

香港9成9稅收黎自公司既利得稅
要d大集團唔交稅先有用， 但根本唔可能

利申： 上個月已經撕左張稅表

推呀！

推！

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

俾錢買難受！